老實講今晚無論邊隊贏咗 兩隊都好值得尊重

淨係佢地夜晚三點起身踢波嗰份堅持已經值得各位尊重啦

岩岩起身! 有冇LINK :(